<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on WhoKnows</title>
    <link>https://thewhoknows.com/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on WhoKnows</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 May 2020 20:22:20 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://thewhoknows.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La mejor habilidad: buscar y descartar problemas (o ideas según quien lo diga).</title>
      <link>https://thewhoknows.com/blog/la-mejor-habilidad-buscar-y-descartar-problemas-ideas/</link>
      <pubDate>Tue, 26 May 2020 20:22:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://thewhoknows.com/blog/la-mejor-habilidad-buscar-y-descartar-problemas-ideas/</guid>
      <description>En nuestro día a día nos solemos topar con varios entornos: finanzas, organización, productividad, marketing digital, ventas, atención, proyectos, gestión y muchos otros más. Al ser emprendedores o empleados multitasking (suele pasar) nos encontramos en fricción con mil áreas al mismo tiempo.
Y todas tienen algo que les falta, y para todas en algún momento se creo una solución.
Para la atención fue el CRM y sistemas de ERP como SAP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo empezar a validar (sin hacer lo primero que se nos ocurra)</title>
      <link>https://thewhoknows.com/blog/como-empezar-a-validar/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 20:22:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://thewhoknows.com/blog/como-empezar-a-validar/</guid>
      <description>Emoción. Ambición. Estamos en 0 y eso nos permite visualizar muchos escenarios posibles. Pero al momento de sentarnos y aprender sobre como sacar a flote nuestra idea, temblamos.
Son muchas las herramientas que usar para validar y dar forma a las ideas: plataformas de ads, comunidades, chatbots, forms o incluso foros.
Para esto suelen existir 2 tipos de personas: los que prueban todo al mismo tiempo, van a lo conocido y saturado sin entender nada: y los que prueban una cosa a la vez, llegando a lugares desconocidos y sacan conclusiones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprint: Crear y Validar Productos</title>
      <link>https://thewhoknows.com/blog/sprints-crear-validar-productos/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 20:22:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://thewhoknows.com/blog/sprints-crear-validar-productos/</guid>
      <description>En WhoKnows trabajamos una hipótesis muy simple:
¿Como podríamos planear los top 3 tasks obligatorios de un día y terminarlos al finalizar la jornada?
Decidimos hacer un sprint reducido, para acelerar el proceso y tener visuales listas lo antes posibles. El Design Sprint usualmente dura 4 o 5 días, ya que requiere investigación, profundización sobre user persona y un nivel de prototipado más rápido.
Pero decidimos hacerlo en 3 horas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo generar un setup B2B super accionable</title>
      <link>https://thewhoknows.com/blog/como-generar-un-setup-b2b-super-accionable/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 20:22:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://thewhoknows.com/blog/como-generar-un-setup-b2b-super-accionable/</guid>
      <description>Este contenido surge de un caso real para un experimento para un cliente de WhoKnows.
El desafío era: obtener una base de jefes de mantenimiento en todo México para contactarlos por Linkedin y a su vez tratar de conseguir sus mails para hacerles un approach personalizado y conseguir reuniones para cotizar limpiezas de ductos de aires acondicionados.
Usamos las siguientes herramientas:
 Texau / Phantombuster One2Lead Sales Navigator Gmass FindThatLead  Lo primero que hicimos con este caso fue utilizar Sales Navigator para obtener un mapeo general de empresas dentro de México.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
